500萬港紙係美國住8500呎

Cincinnati 唔係大城市，不過二戰時期曾經係交通樞紐

其實屋入面空咁多地方出黎咩都唔放好曬位，收納櫃又唔多，同埋屋咁大仲要請幾個工人，諗到都煩

依Ｄ屋有無鬼架？

住咁大點打掃

冇居留權，買到屋有咩用

祝你一世都唔洗住

諗起詭屋果埋電影

90呎納米樓好啱你

有本事黎美帝國讀書
UCLA Extension 學費好平
之後娶美帝國女人做老婆

完全同意，住咁大地方啲人真係好可憐，上一世即積左咩罪孽，完全諗唔明有乜好

租房比人

其實有住過美國就明，同香港最大分別係冇咁大塵，就算兩個禮拜唔係點打掃都唔會好似香港咁明顯，這就是空氣污染

其實你真係好撚on9

有綠卡好過中六合彩。

8500 呎，有鬼都抵住啦!
咁大地方，撞鬼機會都低D

shut up and go ahead

諗起兒兇, annabelle
總有間房係收埋好多鬼

地tax貴

可惜中六合彩先有機會拎綠卡

香港唔吸塵一日已經勁污糟

香港地大把窮鬼添啦
利申:我係其中一隻

美國買完好似仲有好多錢要每年比 咩保險地費之類 計埋條數都唔惹少

幾平?

買完呢橦野
可以開post 話 屋企個廚房 1000呎 你問我答

太監 : 扑嘢要成日轉姿勢，又係咁郁條腰，天氣熱少少都會搞到一身汗 整污糟張床，諗到都煩

買細小小咪得 留返啲錢交費 睇餸食飯啫 至少都仲係會好過喺香港大部分樓先

咁美國好貴嘅醫療費點解決?
好似聽過睇醫生會搞到破產!

識揀一定係加國

其實間屋咁大 有乜咁好

好無安全感就真

普遍人都有買保險

咁香港好貴既樓點解決 一樣姐

大到係屋企扑野都feel倒打緊野戰咁
如果後生時住呢d屋，一定帶條女返屋企四圍屌，好似av咁

唔好搞人地國家啦
正如你都唔想大陸女人黎香港搵男人移民

咩搞人國家
你融入人地語言文化社交圈子 有技術貢獻
移民本質根本係無問題

Agger

戇鳩

做慣香港人 一千幾百尺夠 住太大會覺得好恐怖

我都覺得一定有

一條女二世祖話呢啲屋緊係一堆女開派對，偉哥跟身，屌足24小時

二戰時期曾經係交通樞紐煮係賣點
你係咪地產佬

冇錯話曬都擺咗咁多年

同cc有咩分別

冇degree 冇transfer
佢係持續進修

一定平過香港
香港大裝修幾十萬
細裝修十幾二十萬
普通維修 人工都幾百

好多時佢地 地方咁大
可以放好多工具
工時又唔長
大把時間做自己野
物價又唔貴。
渣車去五金鋪 成個商場咁

可以湯一百幾十個單位出黎 諗起斬爽

有工返就有醫保